好想轉工

都係想做文職(十幾年經驗，中女)，睇下以下要求過唔過份:
10K或以上
銀行假
6天工作可以接受
朝九晚六
唔想輪休

大家覺得如何?

CA請緊人

ca?

呢排搵緊工 其實好多文職只要有中五學歷 識電腦打字 識用word powerpoint 就請 一定過10k
但假期就要再問
啱啱係要隔離po見樓主講過自己cert唔靚